# Translation of Plugins - Favicon by RealFaviconGenerator - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Favicon by RealFaviconGenerator - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-03-27 21:03:27+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Favicon by RealFaviconGenerator - Development (trunk)\n"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-api-response.php:209
msgid "Apparently WordPress has no direct access to the file system (it uses another mean such as FTP). This may be the root cause of this issue."
msgstr "WordPress 顯然無法直接存取檔案系統，必須使用其他如 FTP 方式存取檔案系統。這是這個問題的根本原因。"

#: admin/views/keep_active_notice.php:18
msgid "In any case, <a %s>the plugin is super lightweight</a> and will not affect the performance of your site."
msgstr "無論如何，<a %s>這個外掛非常輕量化</a>，不會影響這個網站的網站效能。"

#: admin/views/keep_active_notice.php:9
msgid "You may wonder <a %s>why it works that way</a>."
msgstr "如果想進一步了解相關資訊，請參考這份<a %s>線上說明</a>。"

#: admin/views/keep_active_notice.php:3
msgid "You should keep this plugin active. As soon as you deactive it, your favicon is disabled, too."
msgstr "這個外掛必須保持啟用。一旦停用這個外掛，這個網站的網站圖示會一併停用。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://realfavicongenerator.net/"
msgstr "https://realfavicongenerator.net/"

#. Author of the plugin
msgid "Philippe Bernard"
msgstr "Philippe Bernard"

#. Description of the plugin
msgid "Create and install your favicon for all platforms: PC/Mac of course, but also iPhone/iPad, Android devices, Windows 8 tablets, etc."
msgstr "為網站建立並安裝適用於全部平台的網站圖示。這個外掛不僅可建立適用於 PC/Mac 的網站圖示，也能建立適用於 iPhone/iPad、Android 裝置、Windows 平板等裝置的網站圖示。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://realfavicongenerator.net/extensions/wordpress"
msgstr "https://realfavicongenerator.net/extensions/wordpress/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Favicon by RealFaviconGenerator"
msgstr "Favicon by RealFaviconGenerator"

#: public/class-favicon-by-realfavicongenerator-common.php:192
msgid "Visit the <a href=\"%s\">RFG's change log</a> to view the content of the update"
msgstr "請參考 RealFaviconGenerator 的<a href=\"%s\">變更記錄</a>以檢視內容更新。"

#: admin/views/settings.php:36
msgid "Save changes"
msgstr "儲存設定"

#: admin/views/settings.php:27
msgid "Get notifications when RealFaviconGenerator is updated. For example, when Apple releases a new version of iOS or a new platform is supported."
msgstr "當 RealFaviconGenerator 有任何更新便進行通知。舉例來說，Apple 發佈新版本 iOS 或支援新平台，便會進行通知。"

#: admin/views/settings.php:22
msgid "Display update notifications"
msgstr "顯示更新通知"

#: admin/views/settings.php:11
msgid "Do you want to setup your favicon? Go to <a href=\"%s\">Appearance &gt; Favicon</a>"
msgstr "如需設定這個網站的網站圖示，請前往 <a href=\"%s\">[外觀]&rarr;[網站圖示]</a>。"

#: admin/views/appearance.php:299
msgid "An internal error occurred"
msgstr "發生內部錯誤。"

#: admin/views/appearance.php:288
msgid "An error occured"
msgstr "發生錯誤。"

#: admin/views/appearance.php:231
msgid "Preparing master picture..."
msgstr "正在準備主要圖片..."

#: admin/views/appearance.php:131 admin/views/appearance.php:251
msgid "Generate favicon"
msgstr "產生網站圖示"

#: admin/views/appearance.php:122
msgid "recommended"
msgstr "建議使用"

#: admin/views/appearance.php:121
msgid "However, if this option is enabled, the plugin takes advantage of the permalink feature and the favicon files appear to be in the root directory"
msgstr "但是如果啟用這項功能，外掛便會利用永久連結功能，讓網站圖示連結至網站根目錄。"

#: admin/views/appearance.php:119
msgid "The plugin always stores the favicon files in a dedicated directory."
msgstr "這個外掛會將網站圖示檔案儲存於專屬目錄。"

#: admin/views/appearance.php:114
msgid "Favicon files in root directory"
msgstr "位於根目錄的網站圖示檔案"

#: admin/views/appearance.php:106
msgid "If the picture is on your hard drive, you can leave this field blank and upload the picture from RealFaviconGenerator."
msgstr "如果圖片儲存於其他裝置，這個欄位可以先留空，然後在 RealFaviconGenerator 網站上上傳圖片。"

#: admin/views/appearance.php:104
msgid "Submit a square picture, at least 70x70 (recommended: 260x260 or more)"
msgstr "請傳送正方形圖片，最小尺寸為 70 x 70 px，建議尺寸為 260 x 260 px 或更大。"

#: admin/views/appearance.php:100 admin/views/appearance.php:101
msgid "Select from the Media Library"
msgstr "從媒體庫中選取"

#: admin/views/appearance.php:96
msgid "Master picture URL"
msgstr "主要圖片網址"

#: admin/views/appearance.php:89
msgid "You can replace the existing favicon."
msgstr "網站管理員可以替換現有的網站圖示。"

#: admin/views/appearance.php:87
msgid "Favicon generation"
msgstr "產生網站圖示"

#: admin/views/appearance.php:60
msgid "No favicon has been configured yet."
msgstr "網站圖示目前尚未完成組態。"

#: admin/views/appearance.php:47 admin/views/appearance.php:79
msgid "This option works only if your site is accessible from the outside."
msgstr "僅有這個網站開放網際網路存取時，才能使用這項功能。"

#: admin/views/appearance.php:43 admin/views/appearance.php:74
msgid "<a %s>Check your favicon</a> with RealFaviconGenerator's favicon checker."
msgstr "使用 RealFaviconGenerator 的網站圖示檢查檢查程式<a %s target=\"_blank\">檢查這個網站的網站圖示</a>。"

#: admin/views/appearance.php:37 admin/views/appearance.php:58
msgid "The favicon is up and ready."
msgstr "網站圖示為最新且已準備就緒。"

#: admin/views/appearance.php:30 admin/views/appearance.php:51
msgid "Current favicon"
msgstr "目前的網站圖示"

#: admin/views/appearance.php:20
msgid "Do you like the result? If so, would you like to <a %s>rate the plugin</a>?"
msgstr "如果喜歡這個網站圖示，請為這個外掛<a %s>進行評等</a>。"

#: admin/views/appearance.php:16
msgid "Favicon installed!"
msgstr "網站圖示已安裝！"

#: admin/views/appearance.php:11
msgid "Favicon installation in progress. Please wait..."
msgstr "正在安裝網站圖示，請稍候..."

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-api-response.php:300
msgid "Cannot store downloaded file locally"
msgstr "無法在伺服器本機儲存已下載的檔案"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-api-response.php:296
msgid "Cannot download file at %s"
msgstr "無法下載位於 %s 的檔案"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-api-response.php:217
msgid "Error while unziping the favicon package %1$s to directory %2$s"
msgstr "將 %1$s 的網站圖示封裝解壓縮至目錄 %2$s 時發生錯誤"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-api-response.php:207
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知的原因"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-api-response.php:160
msgid "Cannot create directory %s to store the favicon package content"
msgstr "無法建立目錄 %s 以儲存網站圖示封裝內容"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:499
msgid "Your favicon was updated automatically:"
msgstr "這個網站的網站圖示已自動更新:"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:487
#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:509
msgid "Do not warn me again in case of update"
msgstr "更新時不要再通知"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:483
#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:505
msgid "Hide this notice"
msgstr "隱藏這項通知"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:472
msgid "You might want to <a href=\"%s\">generate your favicon again</a>"
msgstr "網站管理員或許會想要<a href=\"%s\">再次產生這個網站的網站圖示</a>"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:464
msgid "An update is available on RealFaviconGenerator:"
msgstr "RealFaviconGenerator 已有更新可供使用:"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:209
#: public/class-favicon-by-realfavicongenerator-common.php:456
msgid "Cannot create directory %s to store the favicon package"
msgstr "無法建立目錄 %s 以儲存網站圖示封裝"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:202
msgid "Nonce was not recognized. This case is supposed to happen only in case of XSS attack. If you feel like something is wrong, please <a href=\\\"mailto:contact@realfavicongenerator.net\\\">contact us</a>."
msgstr "單次有效隨機碼無法辨識。通常只有發生 XSS 攻擊時才會產生這個狀況。如果網站管理員認為這是執行時發生錯誤，請<a href=\\\"mailto:contact@realfavicongenerator.net\\\">聯絡我們</a>。"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:93
msgid "Favicon Settings"
msgstr "網站圖示設定"

#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:85
#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:86
#: admin/class-favicon-by-realfavicongenerator-admin.php:94
msgid "Favicon"
msgstr "網站圖示"